冇人記得be water,淨係 be oil

3175 gogogo